[🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [245]

Hi 巴打

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你終於出現

事實上証明有LKK好過無LKK 起碼有燒味唔洗場場尾段拉龜
班波根本唔夠班踢小組攻入去 去親都斷踢條毛 斬入禁區仲有威脅

Shaw 九成出既波都過唔到第一個人 全場波得一兩球出到
楊 係右邊出到波唯一 但偏偏無左邊咁有威脅
MK 面對面都交失幾球 又浪費哂機會 到半場修仔回哂神後再無犯錯
福依舊死衝唔識交 臨危受命有機會踢正前理應要再做得好啲
馬上陣時間太少 唔評論
馬迪少有地多左幾下鳩射 略嚴俾波選擇太過穩陣 卡仔會俾多好多向前既波而佢唔會
普巴 以佢能力要step up出黎做多d波 今場除左轉方向同一兩腳長傳無乜見樹
Lin 仲係幾fit 臨尾差啲運唔係又有機做救世主

同埋班波根本無想嬴既決心 無LKK平時想殺人既眼神
話LKK能力唔夠但個心態係度 而家上場班67全部都係得就得唔得就算既款
後備又無plan B 樹傷伊巴無後備
左右兩翼唔係純翼 無人識出波 角球求其搵人斬

叫摩佬走既人 諗下換左教練 呢班柒頭可以踢咩戰術 唔好得個up字

留名

屌你老母妹妹 散撚完步未 唔閪想踢波咁 成億買你返黎傳兩腳之後行行企企？

做乜野近排咁多人改埋你啲咁嘅閪名

呢球唔怪妹妹 好自然做法 當然再醒D就更好

Jose Mourinho just said post match Zlatan Ibrahimovic is out for a month, and he "doesn't know" about Romelu Lukaku yet.

Ibra

唔幫多腳好明顯100%入硬
不過入又點 隊波垃撚柒圾 摩狗係廢鳩 既事實都改變唔到

心態差到乜閪咁 費蛇教佢地比人吹頭吹到上天花板

有lkk叫多個選擇咋, 唔好以為lkk玩燒味有用, 今場早段mata都出左球比佢, 咪又係頂撚高晒

其實輸同和完人地人腳差踢得好既隊
已經唔覺得係人腳問題了

費SIR最叻就係用人 D人有火就出 知道曬所有人可以踢咩位同陣容
踢完一場 可以第2場轉曬陣同人都得
屌你摩佬

睇完慢鏡都覺得係咁
彈內柱嘅話
個gk都應該起唔切身

不如咁講 唔講後面 今場靜係睇前面班人 有邊個可以係鏝利阿車長期拎到正選 由此可見上手留落黎既人質素係唔夠 我唔係想怨要買人 不過反映到哩3場和唔係偶然

唔好話我話 好快頭四都冇

伊巴又傷佐

一月唔撚買人 前四不保

就算臨完場 班友都係冇諗過要入波既
定係踢到覺得跟摩狗既戰術入到波已經係件好撚難既事

熱刺聽日贏的話就差4分

點解你講到 之前個幾場波無lkk咁
明明有冇lkk都係拉龜

上黎討論區唔係up咁係乜
唔通d人講完換邊個領隊 打咩戰術 費sir定摩佬定邊個會上lihkg睇咩

仲要睇福

臭閪 呢條友今年不知所謂 需要佢對曼城 佢就贏緊個時直紅 幾撚時先大個 咁既閪樣做曼聯隊長 摩佬係咪痴閪咗線

最接近係猁狗 好彩係阿狗就快打車狗
但下場作客朗隊

依家個進攻得一個解法
左邊出馬無論落底CUT IN都係依隊曼最有威脅嘅人
右邊收起馬達 出大米打右閘 放番羊去打右翼 落底又好 傳中又好
依家打個右閘 守又唔係特別勁 攻又去唔到心臟地帶 傳/射 冇用
中間就可以繼續用LIN/放馬達都好 馬達就串連好啲 LIN就反擊/埋門走位好啲

睇住依家咁 隊隊都成堆人係禁區
進攻中間太多人 左邊就得個斬字 但係出波質素差撚到唔知出去邊
右邊就直頭放棄左 隊隊守你就左邊收入中間 塞死中路再加條右路去防你突破

跟住Matic唔該專心做番防守
用波依方面交番比普巴去做唔該曬
明明開季頭幾場Matic打個拖後防中打得幾好 分邊又快又急勁
近傳組織就由普巴搞
但係近2個月無啦啦係咁帶個波上前唔知做乜鳩
又唔係話比到啲好靚嘅直線
只係推上前做駁腳 無乜用

有番V92時期果陣嘅感覺
心諗 橫掂踢得咁閪 輸鳩埋佢好過

成隊波都無form,除左燒味，咁嘅踢法點會贏得耐，摩佬要諗諗佢

Zlatan 1 month out

根本馬福已經冇晒料 mk冇勁過 馬達又唔岩反擊
Lkk岩用但未成材 ibra冇態 妹妹心態好大問題 再加上個教練濕鳩 要搞一係換教練換體系 一係洗底
個人認為 躝啦摩狗

上年都叫有歐霸入到歐聯
今年唔通又打多次歐霸

十分鍾已經create到一次chance 仲要係斬個波入去就得
之後跑到隻狗咁都係甩自己 真正埋門都無

唔會怪普巴 好自然反應 可能呢D就係叫閱讀球賽能力

係咪上場硬食個下傷

不過唔傷其實都依賴唔到佢

法國我曼同阿狗愈黎愈似
開季係威係勢一波連勝
季中開始失分戰績回落
季尾總結保前四做目標

傳兩野就斷 平時無練？

用J Wilson啦屌

福完全唔走前柱

有幾腳出又on99慢幾拍

講到尾留住摩佬都係想靠佢個名買人金錢足球自動波
佢回曬塘已經係不爭議既事實

V92時期係未踢都知場波會0:0

隊波既進攻力已經冇撚左好多年

阿狗習慣左啦嘛 我地未慣

屌

冬天唔買人，前4都難保...

快快秒左 波爾多條右翼先，之後就中場右閘

費sir嗰陣攻守都有哂system
只要球員跟返個system去踢就work
所以可以大幅輪換
Daddy靠球員質素彌補戰術不足
梗係唔夠膽用啲邊緣人

摩佬個名引唔引到技術型球員黎先

我會睇定D先

你是我的眼呢條柒頭

其實係咪得我覺得有LKK係度打地波都好過打高波
佢控地波 我覺得佢就算控甩 佢都重有身型優勢去拎番個波 佢重要唔係下下控甩
但係打高波 前唔講佢捕個點有幾廢 重點係我地無人斬高波

同意 佢個套大巴反擊out啦
守又教唔好 攻又唔識教
曼連唔岩佢教 走吧啦

好快就慣，我地都4年無贏過聯賽，仲要當中3年無頭4

英超無聲氣搞var

越講越多問題

反摩又得罪你呀on9

快買人 唔夠錢有我地球迷買波衫頂住

摩佬冇與時並進
一招防返
買人
俾十億都冇用

阿柒極都有得永續歐洲賽，我地？

永續歐聯變左永續歐洲賽

冇from 所以死攬11人

無錯我都有講 成隊根本無人識斬波
角球無限開都係求鳩其
得羊同馬達好啲但又放羊係右路 威力大減
馬達又唔夠快踢右翼 死症

簡單總結 班友廢 + 冇決心想贏

原來一開波lkk個頭槌已經係成場最有機會既攻門黎

玩斬波其實冇問題 鄰居好多入波都係靠kdb出波
但你買人唔該買啲岩用嘅人呀 得左羊右華識出波
其他閘同翼全部都錯腳同唔識出波 幾高嘅中鋒都冇撚用啦 識波嘅都知要買個斬波架啦 點解摩狗咁都可以唔知 派利是又買唔到 反而買個垃圾mk返黎

第二應該係福仔個球頭槌, 仲閪過lkk, 頂橫晒

其實咪又係同費sir個陣一樣
先穩守後進攻/反擊
不過費sir個陣買啲邊路都有一定落底能力
或者係隻閘有好強嘅疊瓦能力
一入到禁區就有位傳個地波出黎 個箭頭就走前柱 另一邊隻翼就包後柱咁樣進攻
曼聯依家就有後邊個兩樣野嘅人才
但係落底個方面就冇人做到
季初買到爛牙佬 依家隊波可能就兩回事

On撚得過你條垃圾想lkk之後十幾場冇得出咁撚仆街
屌你老味仲衰撚過賤種班球迷想自己球員斷腳
你呢d垃圾留返係即討啦
個到大把生滋狗陪你吠
正一死賤畜

擺明啦，佢咁打法，多多錢都唔夠佢洗。

莫天才果陣已經開始係咁既心態

叫佢休息返十場 唔急出又唔得?
幾時有咒過佢?

唉睇完場西波又瞓唔着
歐聯快撚啲輸俾西維爾跟住專心爭前四好過

睇曼個fb d曼迷小既野同我地一樣

冇爭勝心 冇鬥志 屌福屌摩佬
睇黎摩佬再唔變好難教得長

下場唔輪換 等失分
成班上場搏到咁盡 今場最後都沒氣搏 hea到完場
D球員係人 唔係鐵打 D人傷咪 咪用青訓 失分都係話

我係曼高層係冬天就最多肯比1億摩佬買翼，留返啲錢到季尾睇有無改善，無就用黎炒摩佬

收撚皮啦你扮好心
睇返你條賤畜自己係個到講過咩先啦你老味
平時屌lkk個d冇point又發表on9偉論已經廢撚事理你
賤撚到而家見個球員叫佢抖返十幾場唔好出
你咩居心唔撚知咩傻鳩

根本由一開始曼嘅風格同人腳都唔岩摩狗
唔明點解有人想佢入主

Btw曼已經成為左幫人破紀錄嘅地方 伊巴同摩嘅必勝紀錄已破

用左幾億，普遍曼迷都期望係爭冠，第二都仲話接受到，而加分分鐘連頭四都無埋

on撚9
叫佢抖返十場 比機會福試下
我即討都係咁講

傷耐d 個d我就無講過既

盲就去睇醫生啦

咁不如直接1月換教練

屌你老母啦

你班撚屌唔死都冇用

季中換領隊可能死得仲慘

一班死獌狗

爛閘狗躝番出去啦

你咁撚柒有point咪cap我咒lkk既圖
無任歡迎

你講乜柒啊賤種蝗

😂😂😂😂😂😂

福仔試撚左好多次啦 正前同翼乜春都試過哂啦 仲要試幾多呀 駛唔駛試撚到跌出前4先呀

希望lkk傷耐d啦屌

咁樣撞撚完個頭叫佢抖十幾場唔撚黑心
好撚野
為左俾福出就要lkk傷十幾場
你條仆街可以覺得冇野
真係夠晒仆街到底

叫佢抖就叫佢傷十幾場
中文差?
好返唔可以抖?我叫佢唔急喎
抖到十足先唔撚得?

真係on9
撞撚完個頭叫佢下場即刻出好唔好

"I think he's lost the players. I didn't sense any fight from the players." 👀

Martin Keown thinks the Man Utd players aren't performing for Jose Mourinho. Is he right? 🤔
球員自身都有問題

有D似車狗最後一年既feel 球員真係冇為佢咁

Mk已經想玩野

成班無心踢

真係似

不如話摩狗on9
點解教邊隊都有球員玩野

mk 都唔知可以點講佢 我諗佢一走就大爆發個D黎

好返抖你老母咩
抖十幾場講緊已經兩三個月
你條撚頭自己講估兩三星期腦震盪 之叫佢抖十幾場
十幾場講緊兩個幾三個月既波
你條賤畜好意思仲係到玩捉字虱 唔撚覺得柒
仲有你講得好撚明顯想福出先想佢抖十幾場
咁就咪撚扮晒好心想佢休息講到咁冠冕堂皇啦柒頭
平時已經反得黎柒

你係爆閘狗定雜種狗啊？
係都係你躝返出去先啦死賤種

佢性格問題？費sir都惡 但會有讚既時候 同埋真係當球員係仔咁對待

摩佬真係唔多似

on9 我明明講十場
你就屈我話十幾場

想佢抖有咩問題? 咁就叫咒佢

你仲撚柒啦

原來球員受傷撞到頭 叫佢抖返十場 係咒佢
真係學到野

以後邊個受傷睇黎都唔可以叫佢休息下
唔係等於咒佢

咁我希望呀特西 日日都返工返到死個日
如果我祝你有得抖 一陣屈我咒你呀

今次無女隊醫
但真心摩狗對班球員算好

一黎到費蘭尼踢到PAT屎咁摩佬都有攬佢,比機會佢丫..MK有雪又有用過, 對球員唔係好差姐

你係咪痴撚線架

十場咪又係兩三個月 on99
駁呢個有撚用咩

仲有講左幾多次
你條柒頭係想福出先叫lkk抖耐d
而唔係lkk受傷你錫住佢想佢抖耐d
扮撚完好心未呀垃圾

難搞

e巴傷出一個月

福擔正打前 定係 試馬仔 定係伊巴打前我都無所謂架喎
只係想試下球隊無左lkk會唔會有咩唔同

但事實我就係叫佢抖返十場 唔急 慢慢黎
無撚咒過佢

好心你唔好柒落去啦
cap唔到圖就過住啦

LIN福佢都肯用唔係一定要全球星 某D野比以前好左,但係教波戰術果面又廢左

出面D反曼跟D曼聯新聞仲快過我地

我發覺有d曼真係好撚低質 連自己愛隊球員都想佢傷同出唔到 真係低有時咁樣俾人針對

咪撚係囉 你條柒頭自己又講多次想lkk抖係點解
咁你條賤畜仲好意思冠冕堂皇咁講自想佢抖十場
Cap你老味咩
咪講撚左你條柒頭自己估兩個星期之後又想佢抖十場囉
兩星期點打十場呀屌你
仲有岩岩唔係我開個頭笑柒你d on9野先架
死返即討啦 賤畜

lin真係俾佢教得好左 仲有jones 不過進攻真係唔得
同埋摩佬同球員相處真係難搞 佢d性格太硬

1億邊夠 起碼拎3億買斷美斯黎打翼先夠

D 傻鳩on99以為隊波冇左佢會仲好囉

其實今日班人都唔係話踢得好差
只係真係無咁嘅人去打佢個套戰術
我相信只要有好嘅落底翼
成隊曼聯真係會變兩班波

唔知v92硬啲定佢硬啲

我覺得係而家D球員唔再係以前果幾代人,肯聽佢講谷上去拎冠,以前佢教D老波骨就好好,而家年青人未必受到佢就算佢對球員好

真係同一類人 自信爆棚既人

on9
你唔想睇咪封我囉
叫佢慢慢抖十場 唔急出 就叫咒佢

你要笑咪笑囉
正如我都當你傻仔一樣咁笑

加上咁貴買返黎 點可能會唔用 倒不如比多d支持 証明返俾出面班仆街睇好過啦

摩狗最鐘意製造佢隊波vs全世界
係咁講全世界都係對佢地不公都係敵人
咁樣去製造隊內氣氛團結
咁樣既球隊根本唔會行得耐

但今季佢又無出招

不過衰D講句佢近呢5,6年似專心收回俑多過專心教波

摩佬同雲9爾有個共同既事公關問題
兩師徒都好鍾意公開屌自己球員
有時係有用 但佢地獲獲都係咁
自然同球員唔會太close

費sir同樣鐡碗 但佢對內鐡碗
對外support球員到最盡
但佢好撚憎d人對外公開內部野
屌球員都係更衣室風筒
Keane公開屌費查果堆 俾費sir 清走埋

咁多年好少可有印象佢公開指名屌
得nani 對轟聯賽盃搞到出局果獲

摩佬同雲9爾就咩都對外講

想隊波好而抖 同 想佢好而抖
講咁耐都唔撚明你自己係邊樣？
當然你覺得既野本身已經好撚好笑
之前仲有咩用卡膠小豬棄用普巴呢d 咁撚好笑既理論
我點樣唔撚笑呀

都係 佢講過林伯21、22歲已經好成熟 一個真男人
我地好似冇咩精神領袖叫住 代領隊在場上鬧醒球員
而家球員俾失波 打得差 都係鼓勵為主 以前堅尼呢D

失分真係唔係最重要 冇爭勝心呢下真係...

咁你有冇支持埋mk先

呢幾場出緊啦
屌球證屌人洗錢多又屌賽程

對上幾季 雲9爾定摩佬
每次有危機
突然出留Carrick穩定軍心
就會連win番幾場 直到Carrick踢得多跌watt

今年無埋

無老將壓場都係問手

都係抖ja
我又唔係咒佢斷腳,佢受傷想佢抖多幾場
你覺得有問題咪有問題囉

係好笑架
上季我都屌柒普巴hea踢 之後進步左我都無咩屌9佢
但去到今場都多左人話佢hea 證明呢樣野唔係得我一個睇到
個陣我想摩佬雪下佢 所以咪話用卡膠 小豬頂住先 有咩問題
反正最後咪又係6弟
唔知以為無咁出 爭緊冠軍呀

而家我睇佢d interview 已經好撚似車二就俾人炒個期
車二個期對維拉對開始屌球證
之後去到李城場波屌埋球員
但岩岩場波佢好似仲屌緊球證
睇下幾時佢開埋turbo屌柒球員唔聽佢支笛

而家隊波最老果兩件
唔計當佢退休既Ibra
係羊華
兩個都打得好

但無leadership
壓唔住場

呢d時候
如果rooney仲係度...

靠pogba做隊長真係大家都笑
寧願俾ddg啦

以前都話仲有半場屌醒班球員出黎兩隊波，都好耐冇出現了。。真係唔知咩問題

無隊長
Carrick變精神領袖

今季隊長場場換
仲要無個真係有leadership

係..費sir只會關埋門鬧人 出到去就會保護球員
同球員講道理 教埋做人
最難忘佢個時成日同球員講個個咩飛雁故事同個張11名工人既相片
經常灌輸呢D比喻信息俾球員

仆制好似。。又係就黎Ｒ聯贏波聯賽輸到仆街，跟手走人

jones呢
平時幾熱血幾有火
仲好似仲爭d壓場感

Jones踢波係熱血
但佢唔撚出聲
Vidic都少出聲 但佢隔離有個潛隊長Rio 幫佢出哂聲

小豬卡膠一齊出都仲要問有咩問題
唔撚係咁都要解釋呀
仲有咩爭唔爭緊冠軍都多餘
買得返黎要佢做核心唔撚俾佢又冇問題
仲有豬季中後d已經走左
個時未confirm冇前4

數少左hehe
有火 熱血 真曼 會出聲
上季尾傳過下佢會做第2隊長
可惜,今季無左正選
唔係應該係佢最適合

呢個世代其實普巴做隊長係可以
佢同全隊都好好關係 而且全隊都服佢
當然係場上未有個leadership
呢樣hehe係有 不過佢今季打到咁柒根本唔夠嗌住
你想再要返堅尼式既隊長係而家係冇咩可能
屌兩屌已經自尊心受挫

我唔記得我個陣有冇講埋爆炸啦
但係個陣普巴差 罰下佢踢下後備唔覺有咩問題

依家咪就係講緊
就算照你既出場方法去出
去到最後咪又係6弟
照雪普巴1,2場 我當個1,2場輸左 最後入唔到前4
結果有咩分別

同主要係個個十幾廿萬人工上哂岸咁，要屌就一齊屌個領隊好過

你結果論咩冇冠軍就點出都得
咁你永遠諗野諗得一季？
呢季黎 仲適應緊隊波 唔撚掂 雪鳩佢囉
適應球隊同適應聯賽唔撚出點適應呀
仲有就算係點都唔撚會寧願豬卡一齊出
出一個已經要其他球員走動多d cover
出兩個中場完全唔撚帶到波上前既
條中場會癱瘓成點

摩連佬躝未？今年唔炒無運行

唔係好想你點解覺得我要咁樣雪佢
就等於場場都要咁出
大佬 雪佢一場 唔洗死掛 我意思明明係可以等卡膠 小豬 其實邊9個都無所謂
反正目的就係要等普巴無得踢反醒下 你就講到好似我係要摩佬場場都係咁出一樣

即係lkk之前係前面下下都頂唔到控唔到波
我話ddg打前鋒都好過佢 唔通我真係要ddg場場打前鋒咩
突顯下lkk有幾廢ja
即係個一刻我覺得ddg 打前鋒仲好過lkk lkk係咪應該要反醒下

同理 我個陣覺得小豬 + 卡膠都好過 普巴既話
咁普巴係咪應該諗下點解會比球迷覺得差
你就當正人要場場咁出

你自己睇下上面啦
我講雪1,2場 你就當人講成季都咁出

你點止講一次
反省呢d根本係你一廂情願諗出黎
球員要適應新球隊最應該做就係盡可能出佢
特別係已經決定左係未來核心
你唔撚出仲出小豬卡膠一齊打就係on9
點解俾球迷差 因為你鐘意放大佢缺點囉
情況正如今季lkk 買黎明顯又係想做核心條龍骨
你以為隊波冇撚左佢仲好 放大佢某d缺點
隊波冇左佢係咪好撚左先？
對般矛對西布朗既頭槌贏曼聯六分
呢d咪又係俾人忽視
佢為隊波做好多野都係被忽視
佢係有缺點 但係新球隊佢都要適應 我都見佢有進步
係摩狗手底下進攻球員有進步呢樣唔難得？要俾你班on9當佢垃圾咁屌

馬達 mk 會廢過巴西/尼日尼亞球王 ?定廢過史毒
好好笑 仲要用輪換同人地正選比？
你試下用mk mata同利阿車個後備位比下睇下邊個勁？

隊波廢就賴人腳差 主場打隊13名既使唔使比個美斯你？

仲唔買大巴拿？
今場2球都右腳入，第2球仲要扭幾個先射

算尻數啦你地 第三名講爭冠

講真 死獌狗 講人腳只係差過鏝城 咁都仲好意思瀨人腳 你地撫心自問下 柒唔柒呀究竟 兩季洗左幾億呀大佬

唔明點解有人屌妹 老實講 祖記個時嘅佢根本唔洗退到咁後踢 有派路 維度逗住 佢淨做進攻都好大貢獻 你要滿場走嘅人根本唔係佢 要買就買馬度迪呢種b2b 根本就要佢做大多野 又要落嚟同你地攞波 又要做到助攻/入波 超人咩

摩狗真係好尾機

根本係普巴唔應該放係後場
有咩可能馬迪前過佢

以前肥西就係咁踢
依家番去愛記解放返佢
即時好返

btw 妹踢得最好果期就係拍住卡膠同hehe

今季未停賽之前打Roaming打到曉飛咁

留名睇好戲

其實我地人腳都算好好
有羊有馬有普有華有mata
根本係教練同戰術問題
唔係屌防守足球悶
但防反無人識走位都係教練問題
哥狗防反一樣都可以入到好多球
如果比馬高施華肥普哥狗教福同馬
起碼會有son sane sterling果啲效果

屌盧卡古不如打後一格/打右翼啦啦
馬斯亞琴日企中間啲控波好過佢幾多

Dybala + 山狗/OZIL啦
真係唔想再慳錢..

老鼠又話唔爆閘嘅

摩狗D 契仔連和三場後已經縮晒入老母個閪到

仲諗大巴拿 人地大把選擇 洗撚黎你垃圾曼咩
腳踏實地追馬列斯喇

老老實實 你係球員都唔鍾意摩連奴啦 特別後生個班 隔離哥帥 普帥就幫佢地長處發揮得最好
呢邊就守守守 都唔知踢乜鳩

一月貼錢送走佢 是撚但安歷基 76 傑斯 敢帥邊個都好撚過佢 仲比錢佢買人？😂

你識讀心?

又係你條撚屌

其實個個由費sir 睇到依家,用人腳唔夠好做理由好難理解/諒解
一來比費sir 縱慣左,佢手執咩兵都踢到競爭力

但當以前聰明+肥安,nani,黑碧11/12果季都踢到半季好睇既足球

依家隊波連組織一個似樣攻勢都難時,真係比多隻右翼同攻中你就可以自動波?

屌你老母又和
食撚左屎黎?

摩二季

點解班大帝唔走位係摩佬問題？
mk隻左腳斬失左4次 一定係摩佬打跛左啦
福撻兩下頭 又係摩佬打柒左啦
普巴唔跑 都係摩佬痴實左佢對腳啦
梳唔識出波 應該係摩佬係修頓時期已經搞到咁？
馬高施華仲教緊下游球隊 教唔教得惦班大帝係未知數 唔評論住
肥普冇左kane仲輸比我地 到底係肥普勁定kane勁？
哥狗又係老問題 當佢真係好過摩佬 但人地唔會黎嘛

踢半季就收皮
以前聖誕快車搶分 而家送分

琴晚睇左10分鐘就訓著左 班大帝踢d波開始有返v92味 用黎入睡一流

根本隊內好多球員問題
摩佬想打自動波就要諗計tune番個態

既然mk斬會斬失 梳唔識出波 點解啊daddy會係都要打燒味 有冇諗過係佢太硬頸唔肯就隊波 唔覺曼聯個陣好差 馬褔點都唔會差得過隔離丁力掛 德甲mvp真係比唔上辛尼 仲有打熱狗話就話贏左 你覺得同樣陣容踢會可以再贏多次？ 就算你話摩佬套打法係咁 我都唔覺車仔國米賤種時期嘅佢教嘅防守係咁 答唔到你換邊個點換好 但淨係知 摩佬再係咁死撚硬

平心而論 破大巴得三招燒味 遠射 個人質素
遠射今場馬迪有機會都起腳 反而妹妹冇得射
個人質素 就好似季前對皇失比isco嗰球咁 嗰下one two 唔係領隊教出黎 係本身隊友間既默契 我地對阿嗰場都做到 但快車期就冇曬
咁你問到點解要燒味 留意下福仔出左黎後 其實都叫有三四球反擊 一球就mk左腳斬失 一球福仔lin二打三推失 一球福仔右邊傳失
到下半場 對面塞曬後 冇位反擊 搓又搓唔開 唔燒味仲可以點
但燒味還燒味 左邊有梳落底 梳短傳再插入禁區 mk落底 mk cup大位 仲有馬達過埋黎幫手 馬仔入黎就cut in
咁多樣化 但都係入唔到 點解仲關摩佬事

原來球員唔走位領隊無責位去改正

長文

唔係話迷摩，但有時見某部份人輸幾場波就叫人即走又成，季初場場入四粒又唔見你彈出黎？

老實講，現今世界級教練有邊個冇屬於自己嘅體系？請得佢番黎就係俾佢舞架啦。與期話摩佬套反防過時，不如接受隊波人腳未有足夠能力…
摩佬想買嘅first choice, 電話佬，Morata, 派利是，全部買唔到…
你望吓今季冇權力嘅干Daddy隊波差咗幾多？未買齊人嘅哥師咪又係話佢套彈彈波過時，結果今季？

唔係話摩佬完全冇問題，佢輪換，傳媒應對，處理球隊關係係有問題，但覺得輸波就係咁屌都幾無謂

季初對面以為我地仲係垃圾曼同我地對攻，結果我地反防係咁炒人…好啦到對面泊巴士，我地就收皮…冇計喎，望吓自己隊波對閘，三十幾歲冇哂速度，左羊都好啲，但右華連落底出波都做唔到(更唔望佢cut in用左腳)
成隊都唔識斬波，LKK一啲供應都冇

打地面，我地後防波底又柒，宜家隊隊都高位迫搶，中場俾人釘住，後場帶唔到波做唔到波，只有一腳清對面幾易守
望番鏝，佢地第一點就係Otamendi, 但我地係波牛Jones同零波底嘅Smalling
老實講見摩佬買Lindeloth就知佢想對症下藥(可惜未打出水準)

其實你見摩佬想買嘅人全部都係配合佢嘅體系，Morata支點有造波能力，電話佬有速可以自己搵食，但買唔到只可入LKK, 即刻傳派利是，靚斬有速邊線球員，但又買唔到

唔係我FF, 但我敢講宜家隊曼對閘如果係有速識斬波嘅，真心會勁到仆街，但可惜嘅係宜家得番冇咗落底能力嘅左羊，其他唔係冇力就K角位斬入去，踢開波嘅都知衣啲最易清

所以我唔會點怪摩佬，起碼佢比對上兩個教練有方向，咪比時間佢做佢嘅嘢
再者會唔會其實我地比季初嘅順利，甚至啲咩摩二季沖昏咗，我地係使咗好多錢，但隊波嘅骨幹係未汁好…

望吓其他主隊嘅10號位

鏝：KDB/Silva
車：世三
阿：Ozil
利：Coutino

我地？
係MK/Lingard

根本就仲差一個層次…所以你明點解摩佬要追電話佬

最後其實半季44分真心唔差，只係鏝太成功，所以我覺得仲可以俾多啲時間摩佬汁隊波，唯有希望木仔可以買到摩佬要嘅人
但係宜家有限米煮有限飯嘅情況吓，我覺得已經算係咁

唔係話要下放到個expectation做守前四就夠，但係衣個moment隊波嘅人腳上的確仲差唔少問題先做到solid championship contender

小弟愚見，不喜勿插

Totally agger
堅定迷摩 一係你就買到佢想要既比佢
買唔到就唔好怪人打唔到自己風格
鏝為左請哥狗 係提早半季買定kdb show誠意
如果木仔真係課埋金都玩輸 我先認同要炒摩
但現階段冇人會帶得好過摩佬

雖然係睇得出而家對波未齊章

但用限米煮限飯黎形容又真係唔係好過得去

希望今季肯俾多三四億摩佬執執隊波踢走哂班垃圾佢啦

咁撚樣踢落去肯定前四都無撚埋

對比起鏝城我地其實洗得好小錢

追完post
究竟人腳有咩問題？
你話比唔上big6我當係
咁係咪差到連中下游都踢得咁辛苦先？
費蛇個陣又唔見你話人腳有問題？

盧卡古你可以話佢技術唔好 唔識控波爛first touch
但至少我放佢係禁區都draw到2個人守

我覺得出番3m出嚟打隨時仲好
同埋唔好再死捧福仔啦

送走mk 套現返d 錢再洗返幾億買d 即食既

福仔開始似Alli，比英媒吹捧幾下就球王上身咁

其實唔出福仲有邊個
前面得lin mata mk 馬 福
5個人踢3個位

踢多個中場又唔夠人，得pogba馬迪mctom靴

拉shit 根本唔掂,但摩狗死攬,有咩計

費sir嗰陣個個屌唔買中場啵
不過係442條公式太撚屈
同埋最重要係球員既心態 當時所有人黎到曼都好自然係為左拎英超 資質差到gap神咁都有種冠軍心態
你睇下依家 最有心既都仲係費sir留底嗰幾個同埋摩佬新買嗰啲
中間嗰三年斷層買既人除左雙馬 其他隱曬形

摩狗條臭閪又想屈隊波買人， 唔買就搏炒。

屌佢老母請安76 啦。

揸住前轟mvp 德甲意甲mvp話唔夠班 人又係摩佬要買 然後又話唔夠班 咁姐係佢買人眼光有問題 係咪出名睇年青球員有眼光嘅v92買落嘅褔馬都係垃圾比不上丁力之流?

其實隊波前後換左3個教練 但進攻模式依然係兩邊斬波 點解唔試下打短波
而最大問題係現時隊波兩翼出波質素太差 根本無成效

安76拜超都教唔掂,唔好on9...

依家連打布里斯托城、般尼、琴晚都踢成咁
點解可以賴人腳？就算之前贏到阿 和利 都有眼睇 唔係ddg 一早456

請真人腳有幾差？全部即食夠用
但踢出黎都係靠球員自己閃一兩下
防守又廢 真係睇唔到黎緊個幾年係 form 上面會有咩突破 洗幾億頂多球員質素好左

老實講我就真係覺得成日話其他隊金錢足球 又始祖好撚醜
你自己隊波踢得好嘅洗撚驚人咩
係咪洗得多錢買到多潛力or成名球員就一定冠軍先
咁點解隊波唔可以自己踢得更好先
隊隊中下游打強隊輪換青年軍得啦咁洗撚踢咩

因為朗隊走左，曼要棒個英人上位做icon 加埋佢又係青訓，但福仔成名後成個阿里咁妹下妹下，隊波又無哂里奧、傑長老哩d人屌醒佢

而家隊波嘅陣容=哥帥曼城第一季

摩狗識閪短波

屌今季又有得上曼區抄notes

羊教下SHAW出波啦屌
SHAW下下明省人咁

費sir我絕對尊重，但問心我地係咪有時神化咗啲舊人？
費sir個套其實睇得出係尾幾季已經開始失失地效，最後一年有幾多場係vp20救世？
更别論英超各隊現今水平係比以前有大幅度嘅提升
費sir係高綘引退，但不代表佢嗰套擺喺宜家仲work, 更何況嗰時唔係費sir唔想買，係曼冇錢

出親普隊都失分

死撚開啦賤種

因為你兩翼出波廢 人地咪放生你兩翼任你出囉
剩係集中守中間就好有效防止你中路入楔 又可以圍住你既搶點球員 雖然唔圍都唔會識搶嫁啦

講真摩狗原先套高佬戰術係work嘅
但係問題就係宜家啲高佬同華西出唔到，佢都係死用呢招就on9

聽晚對朗隊又係深夜西波

都係嗰句啦，唔係人腳差，人腳當然唔差，問題係宜家嘅人腳喺英超要成爲solid championship contender仲差啲距離

英超中下遊水平絕對唔曳，你用般尼做例子，人地假假地都係七弟，落後阿記三分only

戰術上，曼最大問題係對閘，我話人腳差可以話係針對緊對閘
破密集，小組落底出波係好緊要，個波斬出黎, 喺底線湧出黎，對於防守球員係難守好多，因為實冇進攻球員咁多空間做跳頂
但宜家因爲對閘拉唔開球場闊度，變相中間太密，我地10號位又唔係可以一扭三嗰啲，搞到好多時老鼠拉鬼
做到去邊線啲出波又曳到仆街，對閘又冇突破能力
右華宜家幾易守，閘底線就完
跟住回比mata k 角位斬就比人輕鬆清

成條右路可以話廢嘅

左路靠左羊斬遠柱屈咗幾場之後比人重點佈防，就完咗了

但講真今年打中下遊對比v92都算係咁啦, 曼人腳唔差，但要爭標，對閘一定要換
10號位加多個一線球員，推番mk打右翼就perfect池

成日話mk德甲MVP，佢攞mvp係打右翼，打中間不嬲敗家
但我地搵唔搵佢可以搵邊個打10號位？
Lingard? 近期係打得好，但未係冠軍球隊嘅10號位
Mata?現今高位迫搶正正係恰佢，佢喺中間比人拍甩都幾危險

所以隊波真係仲要汁…

哥狗有咩老問題
冇講過有咩問題

早晨 請問傾掂數買咩人未？

琴日個場連中場都控制唔到
比人禁住黎砌咁
一個教練如果剩係識打防反
咁不如執柒左佢

今年季初都好啲
但之後嘅比賽
有普巴馬迪 都係輸中場
中場真係唔掂要買人打3中場吧啦

走啦摩佬，錢又用得第二多
人腳不足絕對唔適用於曼聯
你咁貴買普巴Lukaku ，其實夠錢買Jesus kdb Sterling 再補多個後防位都得
唔對比曼城同車仔比，干地有限資源都踢得好過佢勁多
根本就唔識用資源，俾多十億佢都死

條友你第一日識咩

買乜鬼
買多個kdb Salah俾摩狗浪費
買領隊好撚過

尋晚後段唔見你既

福個D腦筋上既錯誤
真係睇到人都癲

笑撚死
有人講我地用既錢算少
後面又有人話球員唔夠班 想當年買哂啲mvp番黎 啲人j撚到水浸

收到瘋唔買人 踢到季尾

佢訓左啦

完場之後太眼訓即刻訓左訓到依家

班一定夠
係點用同有冇後備頂
而家就係無章法又冇後備

哇晏就終於有正常人

米希冇form, 想走冇計
Mata bb
普巴個位係可以推前keep roaming playmaker, 摩佬就將佢擺後, 屌

然後希望渣古冇事

我見到妹 ddg都覺得慘

鐘於可以笑得黎唔洗比人屈幫榜首含撚

都係死右腳架啦

咁樣踢落去，2個都遲早走，大佬踢咁多年都無乜獎，人地都唔想下下為頭4而戰

馬迪竟然前過普巴?
cls Mou

唔知字就番小學讀過啦

翻小學做你同學？

華西>sheep
華西為隊波
羊成日上腳show off

冬季要入人
Malcom, Jorginho
前鋒都要

妹妹我覺得係佢自。打阿狗有前有後。拎紅牌果腳咪走得幾快。尋晚開頭有幾次要波無人俾後就散步

Daily Mail 已經有人幫老豆屌Woodward. 其實另一大問題係美帝老細。冇足球智慧 當我曼提款機

冇點睇Jorginho，打成點？
淨係知好多人想佢打意粉正選

依家好左少少啦
當年格拉沙個老野先

反駁我果個唔好盲撐啦
Mk斬失咁多球係摩佬打跛左都講得出
勸您都係睇多幾年波先講野啦
摩佬而家坐多過企
係場邊又唔笑唔叫即係皺眉頭
無lkk打燒味我諗唔會唔關佢事嘛？

Keown 條阿狗仲9up 話摩佬已經lost dressing room

屌你搞你隊阿狗先

琴日修仔都叫大巴？

做我學生渣

姐姐會係你超齡學生喎

人地知你年齡層架

睇尋日班波
我都驚會

咪踢爆佢書都未讀完先得嫁

Mk走未

我有教無類

話隊波唔識走位係球員問題而唔係教練問題既人，係咪以為一隊職業球隊練波只係成班球員book個場，自己包揼猜隊踢下fdly就完？

究竟有幾多mon post狗係度
啲賤種爆閘狗講親野都有正皮

抵啦，記錄係拎嚟破㗎嘛
今次提早一季

賤種車狗走入黎做乜鳩

第一日咩

有時真係係tg講波都冇咁煩

啲人學界都未踢過

接受唔到現實

終於有ching sick ball

洗撚理班波台狗假膠

J乜鳩 ，摩狗過到今季先再講啦

唉 以後12點後西波曼既比賽唔再睇

唔係話右腳生蟲嫁咩

屌又傳安達高美斯，仲要成31m

我地個班就真係逆足生蟲
MK左腳斬唔到波
福禁區混戰都要就番隻右腳先射到

they are on9, ok

當左佢地業餘有正職冇時間練波

佢地成班真係好似玩咁
渣古受傷個陣 佢地係中場傳下波仔
似玩咁
利申識讀心術

雖然人腳唔差，我都唔撐daddy
如果要講費sir同daddy最大分別就係費sir係睇人腳再夾戰術，個中場廢佢就直接長傳上兩翼
而daddy就要買啱佢踢法嘅人去夾佢套戰術
仲撐佢嗰d覺得要買到佢想要嘅去踢佢嗰套🤔

HKU Invoice No. HKU-COMPFEE-0000395129 (due date:31-JAN-2018) sent to your HKU email a/c. Details can be viewed in your HKU Portal a/c. Enquiry: 2859-2337

7左

依家睇管理層點做
1月科水比摩佬買人 保住前4
定係等摩佬自己解決問題 季尾保到前4 就繼續keep摩佬 夏季先科水
keep唔到前4 就留返d錢比下手用

依家感覺好似兩難局面,1月唔科水 分分鍾前4不保
科完水如果又keep唔到前4 買左既人又未必岩下手用

之前v92話未完季 木仔已經搵定摩佬
依家會唔會已經暗地裡已經搵緊肥普傾計

肥安肥普都好 淨係唔想見到摩狗

有 出得場既都會支持

古天奴1.2億過疤=基沙文同大巴拿都仲有機會

疤幾時咁撚有米
照計尼馬筆錢買完丹比利之後唔淨得好多

Lkk傷成點呢唔知

點解你會覺得疤係無錢

在隊醫將盧卡古抬到擔架上時，盧卡古眨了眨眼睛，應該已經恢復了意識，不過隊醫始終用手拖住盧卡古的頭部，可能比利時人的頸部也受了點傷。《天空體育》稱，盧卡古的傷至少需要6天的時間來恢復，而這也意味著他將錯過1月2號曼聯與自己的老東家愛華頓的比賽。BT Sport的節目主持人也在Twitter上表示，盧卡古並沒有被送到醫院，而是在球場內接受隊醫的治療，看上去比利時人的傷勢並非十分嚴重。

希望朗隊下場手下留情, 唔好456...

大把mon post狗 等cap我地圖
仲有爆埋閘既狗 真係廢青黎
我地曼區其實有冇巴打爆人地閘？好似好少呢類人？

咁都好d 安全緊要

無事就好

上次兩大中堅夾佢先停到佢波....
今次得返鐘斯+白lin...
456

笑撚左
第一你知唔知上一次英超盛世係幾時
04-11 歐聯決賽有7定8次 英超球隊有參與
近年 ？
係成個英超前列水平下降左
下游多左錢買人 係質素好左
但肯定唔係咩大幅度提升
07-11 果幾季 有而家鏝level 既
已經有曼轟痢

近呢一兩年開始 成個英超先開始上緊

最on9係走位唔關教練事 痴撚線
唔講足球啦 你有無玩過任何運動呀
踢個下波 打個下波都知走位 戰術完全係教練搞
最明顯係 自己睇下哥狗鏝 同以前隊鏝有咩分別
就講唔出走位唔關教練事呢d咁撚柒

走位唔洗教練教 我請佢番黎教咩波
場場自由龍自動波算數啦

仲要係摩佬出哂名唔識教進攻

爆閘其實有乜撚意義
邊隊的fans包埋曼迷都係咁話
隊波贏又唔係你贏
威條撚咩
睇完場波咪算
下下搵交嘈 係咪現實真係咁冇存在感？

公海抽水都預左, 爆閘真係好撚戇鳩小學雞

係真係番屋企訓啦
走位唔關教練事

我都支持俾錢摩買佢想要既人
俾多季打佢果想要果隻快速進攻

但唔撚係柒到講走位進攻唔關佢事呀ma
大佬呀 摩佬唔識教進攻 就係人都知架啦
就算俾佢買哂佢想要既人
都肯定係繼續大腳斬
佢剩係識斬俾中鋒-》後上 呢招
生波組織教邊隊都無架啦
講到簽哂佢要既人就唔會大腳斬 會識走位
痴撚線

班小學雞同阿古狗條支那仔。成班都白撚痴 又乜野對抗cc台。

人唔笑狗都吠

打愛記應該輸硬 兩場主場都唔想踢咁款
頹到

班垃圾 物以類聚

除左新星同球會自己想買
好似基沙文呢d球會想要多過摩狗要
否則摩狗再要求d乜 高層都應該唔會理鳩佢

今日得閒不如傾吓戰術

我曼宜家最大嘅問題真係兩翼嘅進攻

左面：

我又時真係唔明係戰術問題定球員質素問題
衣球波Shaw傳完俾pogba竟然係走入中間令到spacing更窄，而你睇到左路球員企緊嘅位置係傳唔到

結果普巴一腳車過去右面馬達傳中，lkk頂失

再一球嘅左路進攻，因爲transistion造成終於1v1, 但即使左路有大量空位，馬仔依然選擇帶入中間，而中間係3v8

右面：

打右翼嘅Mata因為冇落底嘅能力，結果係好依賴右閘個人能力，但睇衣張圖就見到羊格要一打二，有人閘底有人閘cut in
結果要靠自己左cup右cup斬出去

同時解譯咗點解近幾場時不時會見到馬迪會企得前過普巴，因為Mata入咗中間，速度比馬廸快嘅普巴就要移入右邊補位

同樣嘅問題，如果右閘換番冇左腳嘅右華，進攻係十次有九次只能回後，又或者格硬爆擺角球

究竟係摩佬落咗order唔俾閘琴上黎落底同埋翼位一定要cut-in吖，定球員習慣入中間
當然並唔係球球都要落底，但宜家每次都cut in，唔立體嘅進攻真係好易守

宜家隊隊守曼就係知你冇翼冇斬波，塞中間放你k角位斬，令到中間空位少，入楔更難，同時斬波質素差，對面中堅只需要釘住中鋒就搞掂

大家又點睇？

Ching 你呢啲先夠constructive同有意義嘅討論架嘛

其實兩季都比左好多錢摩佬買人
班高層見到mk lkk既質素同價錢不成正比仲肯唔肯燒大錢去買摩佬想要既人
一陣買完又中伏 真係唔知點算

岩呀
d人屌lkk根本睇唔到下下佢要輪住同兩個中堅肉博
禁區又係得佢 根本好易俾人mark死
仲有要lkk捕係後柱擺明係摩狗戰術
佢想屈閘位身高
問題係冇其他球員入禁區
中堅根本可以跟住lkk去後柱

又傳心

好多時前場四個平排喺最前
妹妹同馬迪焗住傳後同橫傳等馬達番嚟
而且啲走位仲要塞死曬，尤其係mk同梳

而家球會買人方針自從rabita黎左就轉鳩晒啦
仲下下領隊講要咩人就買晒俾佢咩
仲有基沙文係球會同木仔想要呢個大把source
自己google下都有

其實摩佬以前教嘅隊有冇拉邊呢個概念
我對摩佬最有印象嘅進攻套路就係一個中鋒hold個波落嚟，俾兩邊翼鋒，再加多個後上中場

即係由點轉成點

無真正翼係咁
一係中間多d遠射 摩狗又唔識教one two入楔

即係咩方針
睇樣？

狠心d炒左摩狗佢
搵個新彈起教練 博盡佢啦屌

其實唔洗討論
係唔買人嘅情況下
有個超強解決方案就係
推番羊仔打左翼

Rabita而家都俾外國好多行家講其實算係半個dof
買人個list係佢有份draft
以前普巴大巴拿辛祖呢d都佢搵返黎
你睇摩狗最愛既dier自從rabita黎左已經消失左冇再講曼想要

軌二季個陣套路 同依家應該差唔多
法比長傳哥狗 放題右邊自己舞
世三自己舞

成撚日拎高層同人曼城比 隻癲狗

我都留意到mk走位啲問題好撚大 唔知係摩狗叫 定佢自己問題 佢啲無球跑動真係好撚公式化 企啲位完全係幫唔到隊波進攻既 鑊鑊都塞埋一齊 跟住互相短傳鳩下鳩下就斬個藍天波出黎
尼個就係曼聯進攻既藍圖黎

如果3 5 7場就可以話係球員問題
但2季都係咁 就明顯摩佬個戰術係咁

有時明明有好多空位走 佢都係揀企人堆當中

Sir Alex Ferguson turns 76
Manchester United's legendary boss celebrates his birthday on New Year's Eve

生日都俾隊西波搞到口黑面黑

軒歷基斯式復出

連續2場入場睇西波

我地有遇弱愈弱。 進攻走位唔掂係事實。唔識製造空位。哥狗有system 閘切入帶走人地閘留空位俾翼。

摩佬快速返擊一招。以前英超打442多。433/451食住 宜家343/352 又食住4231。

問題對家一陣地守我地已經無符

不知不覺已經76
但個樣仲好夠精神
唔似76

兩翼唔走位好大問題 一係走入中路迫住哂 一係係邊 等波到

打陣地要卡膠 爆炸 盲lin

反正冇翼叫摩狗打返佢波圖年期個442鑽石或者國米時既4213好撚過

因為摩佬兩翼一定係cut in
靠閘拉邊

轟1
duff + robben
一左一右
靠費拉拿 Acole拉邊

國米
左邊哥利斯馬 彭迪夫 後期文仙尼
都係右腳逆足打左邊
靠辛尼迪上前拉邊

右邊eto進攻又係入中間
交俾當年屈到喊既馬干右邊打哂

鍠就唔洗講
C朗 + 天使都係逆足

轟二都係咁

有人話點解馬 福 馬達下下都cut in
因為擺明係摩佬套路黎

但而家同以往摩佬球隊最大分別
原本覺得係攻中
但再睇真d 係中鋒 個中鋒一定一定要停到波
路係就會變不停大腳9斬
其實上季Ibra係做到

但而家又無理由放棄lkk

問題係cut in 係無有速度翼或閘落底。梳已經叫最有速度 尋日係老豆前十碼交失一球。同接失一球

鬼佬旁述Jon champion抽水不停

我相信好撚快陣式潮流就會轉返442鑽石陣
西甲已經有幾隊強隊踢緊
一路都咁踢既下體會同黃潛 今屆加埋華西同巴塞
德甲拿高士文都已經用過442鑽石陣
摩狗當年波圖成名就用442鑽贏歐聯
睇佢夠唔夠薑轉陣

我一直好想睇雙箭頭

摩狗一定唔轉雙箭

應該得傑斯敢教

李城

有班有潛力嘅球員 有錢 點會得傑斯揀

傑長老其實幾型...著西裝個陣

傑斯?有排都未到佢

見摩佬都撚唔掂邊個仲咁有膽試
你睇莫屎越教越霉
除左傑斯呢種未知個死字點寫之外

猁狗教極都咁撚柒都有人去教啦

華dee同李城前場迫人做到野。猁對親都柒一球

隨時三五七年沉輪。 鏝青訓已經有名。好多後生想去 所以話我曼管理層係有問題

咁肯出錢都會有死士既
教完之後真係冇邊個有好下場
肥賓 渣士 得學神係英國有地位先冇咁慘之外
高daddy真係睇佢下半季75m簽完後衛教成點 唔係又應該要敗走返德甲

食老本問題
遠古流落黎既問題 唔斬掉重練 搞唔撚到
根本要搵啲出名既青訓總監 而唔係鳩就搵個畢特去教
青訓總監既用處就係管教改善 重點處理青訓系統

點解今時今日個邊路會攪成咁,
其實馬比福更加獨, 冇等對方走位就去,
但又唔係全盛阿朗咁去到,
基本上中場又要買個跑狗, 馬迪而家真係一推就過,
果陣迪馬唔夠FIT就同SHAW夾攻上去,
其實唔怪得哂冇態, 馬達,MK,HEHE,爆炸都有低潮,
而家成隊波冇套路亂沖上去搏人犯錯真係冇眼睇

Lvg一嚟已經話曼聯嘅青訓同scout系統好落後
連阿積士都及唔上
所以近年都開始改革緊
不過呢啲唔係一時三刻就搞得掂

肥梳已經好D, mk仲大件事
有球lin(好似係)寧願等肥梳上黎, 都唔俾走緊位既mk
唔知係信唔過佢定睇唔到佢走緊

442鑽石陣好似仲要求閘同10號位嘅能力？我地兩樣都冇

10號位同diamond 個base 防中都重要。閘唔洗講 要打哂邊路上落 我地D閘

cut in冇問題
靠隻閘落底都work
問題係曼聯依家邊線完全冇配合
一係就隻翼扭扭扭跟住出波
一係就隻閘上黎爆爆爆跟住出波
大佬呀係人都識守啦
有時見到shaw帶到上黎都幾迷茫
附近根本冇人幫
焗住俾人mark死都要斬

人地油王入主之後有錢玩砍掉重練
聘請世界級管理人員重新建構過成間球會
曼聯而家就等同一間縱橫市場幾十年改革唔到既公司一樣
內部好多不合時宜資產，運作模式同人員
一係等市場淘汰一係經歷一段長間陣痛改革
改革太快太急又影響球會上下好大
但唔破斧沉舟根本改唔到好多
因為新陳代謝緩慢令球會上下舊人影響新人思想最後繼續沉淪

單打獨鬥既要守根本好易, 全部留係中間放你鳩斬就得
馬仔出黎條左路起碼多左變化

馬仔會試下打one two
但馬仔有樣野衰就係一定係企係度攞左波先
由佢發動攻勢
佢唔會有無球走動
不過呢樣都似係摩佬問題

俾車狗個topic咁屌都可以當冇事發生

算啦
出面班友不嬲on9
季尾睇下咩成績Law
我地上返去實屌撚到佢地hihi

可以點？唔通好似佢地咁小學雞入去爆閘？

街邊狗吠都要理既咩

好痛？

想我嬲?

博輸左咪變到利狗咁囉

人地成舊屎咁臭。無人會特登去踩屎哇

有段時間打FIFA
好鐘意用442鑽石陣

點夠班垃圾車狗屎眼痛，拳交都玩撚埋

442奧燒返黎派牌

買奧燒

雖然口𥚃說摩狗躝

不過都睇埋今年下年先

年年都換帥真係搞唔掂

都話左摩佬走人就可以搵連登仔去教
即討大把戰術大師任揀

捧得車狗都弱智
唔意外

普巴隊長就冇好結果

不如散班

馬體會 李城 唔係兩翼442咩
乜係鑽石咩

依到都大把啦
首席 死獌狗巴打
之後到你

摩狗真係垃圾呀嘛

禾教波唔得
做DoF就得

Yes 所以我都話搵有料既人教算

如果係我教就一個ddg加十個撚羊

操作轉會黎講你係權威
多年FM經驗

李城唔係
下體係 saul打右 高基打左

個班on9 真慶幸佢地係捧車狗而唔係捧我地曼

寧願睇福踢前鋒俾人吊到入波
好似尋晚中堅解圍式頭槌 仲有門前左腳唔射思考人生兩秒右腳俾人封死
㭍十九幾次9 ban都好點都吊到一兩球返黎掛

總好過睇佢係邊路唔係獨扭死去就慢幾拍推/過/傳/斬波

真

福波都掂唔撚到

啲on9仔以為好似fifa咁負責派陣同買人

咩叫爆閘

疤買左古狗應該唔追基沙文
一月一億解約金掟過去啦
而家75m都得個後衛 一億買個頂級輔鋒抵到爛

入黎笑你

唔知佢而家想唔想黎

一陣就擇哂你班撚屌名

唔想佢黎
唔係隊波最需要既人

咁要邊個好

肥普

仲覺得買個基沙文就可以改變好見既
其實你諗下就算琴日既lin變左係基沙文
進攻套路會可以有咩唔同 根本唔會有分別
進攻成個gameplan已經唔work下
你買完基沙文可能都係呢三場俾你贏到一場
對成個大局唔會影響好大

得佢一個無乜用, 要帶埋班子弟兵過黎
如果唔係九成搞到兵變

有無手足而家係大澳 一齊夾的士走...

行路啦

行到東涌到下年...

隊波D人已經唔會走位 個戰術次次都係等邊路斬波入禁區 潛移默化左 只要係禁區等傳中咪得 仲洗咩走位

me 你去冰？

返東涌

反正都係鳩斬個波比前鋒自己舞
不如豪啲買kane好撚過
話哂係當今最強

話時話
陣間第一次自己揸架車出街
好淆

其實而家都可以9斬
----LKK----呂布----
--------普巴----------
-----爆炸-HEHE----
--------馬迪----------

搶到波比馬迪/冰人係咁放長炮就可以了

希望你唔會遇到拉車

呢個陣慢到
都未斬已經俾人連波都搶埋

文西打翼
準備殺鏝了

根本依家係教練問題 仲賴人腳

就算比鏝不足 比車、利、阿、熱都一定好，但踢出黎係完全冇form

最大獲係知道下一手接摩佬又係由頭砌過，因為佢唔識教d 新仔

再係咁撚到時馬仔福仔走撚埋真係玩條撚

琴晚個陣值幾錢？但打中下遊都攻唔到

仲未計已經玩殘左 Matic, Blind, Rashford, Martial, MK

講開由耶子開始好似已經感覺唔到唯快不破...

點名

文西左翼咩玩法

MK斬波下下高出

做咩姐你 假期就算啦

邊度係 幾次斬俾個龍接實架
全場得一下斬到俾lin

廢lin好撚重口味

咩事..

老老實實白lin放長傳唔錯
係防守未適應到英超
摩佬仲機會佢
應該係想遇大巴一猜返後就可以skip中場俾前面跑

費sir走左之後慢慢default左既清一色打法

大家覺得梳踢完呢幾場正選之摩佬會點對佢
雖然間唔中會有mistake但我覺得佢回緊塘

咁似中共

賓迪基
空門都唔識食

Jesus傷

點都好過大米 盲先
叫有dd配合同落到底

Viutv唔播曼聯？

喊埋

當今世上重有幾多職業球員會為自己踢唔到喊

點解呢到成日講埋D on9野 仲要比人cap曬圖出公海笑

好大鑊？點解喊曬？

曾幾可時 朗尼都喊過

weak

文西

依家我地嘅人無個熱血

係邊度倒數

水晶d 1 on 1防守

啱啱瞓醒，過左換師同大清洗潮未？

屋企 除夕夜例牌屋企睇波做毒撚

收返文西OK?

文西上半場好對板

鏻居禁區啲走位

南美狗又以為自己已經係球王。

身體健康

成班低質波台狗

播乜撚

狗鬥9UP D乜咪由鳩得佢囉 理得佢CAP姐
你入場睇波唔通又驚人拍你片話你噓對手無品咩

Ashley Young charged with violent conduct. Has until 1700 today to respond. Would miss @ManUtd games v Everton, Derby and Stoke.

預左喇果下傻撚左

盲可以重出江湖

無左羊睇下會點
見琴日有人話羊成日上腳show off

羊都無埋點搞
全隊得佢傳中有保證

其實左邊既人腳係好好
馬+梳
一個有技術扭落底/cut in k角位射
一個可以爆落底左腳傳中
個問題係兩個好似未夾過咁

右邊反而難搞
馬達落唔到底，華西得一招
而中間永遠無入涉

短期內我覺得最快既解決辦法係買隻右翼
將馬達移入連加特個位
利用馬達既波底同入涉去強化進攻手段

sane

梳啲垃圾傳中有咩作為

大米出得未，定係Tuanzebe

今季右華差左

完全冇左爆落底果下

雖然年紀呢啲真係冇得講

去唔到疤

已經最後一日 今年最佳收購馬迪應該無異議啦下話

文西速度真係好勁
跑贏sane

1 on 1都完封

有無人覺得馬迪個踢法似cm多過dm
定係隊波太廢，所以要佢做埋cm嘅野

打成點

撚到sane發晒矛

耶穌重傷?

足總杯

我係覺得下半場開始先垃圾傳中 應該體力下降同埋個腦塞死左
上半場有D落點都幾靚

毫無異議啦
Lkk同連迪路夫都未如理想
一個得頭威 尾陣都未到 中段已經乏力
一個宜家先慢慢進步緊

梳啲傳中一直都好垃圾
十球可能得一球搵到人

sane又過唔到文西
嘿

鏝城個D側擊先好睇 打個快字 唔俾你企定定頂

丁力比B施華再比阿古路果球

草地滾球咁轉左幾多個圈

差少少

超強解圍

屌你咁都差少少
龍門有十樓咁高都未必入到

全場可能得呢次機會

用開lkk standard 掛

屌左出黎

聽日即刻recall文西打拖肥

好撚勁

俾阿邊個用咪又係。。。。

文沙連助攻都有
屌勁撚到

1月回收

獲加係咪永遠都唔洗攞牌

鏝城不嬲有優惠

加時最少5分鐘

文沙 man of the natch

文沙mom

penalty!

12碼入唔入到

笑左
射得差到

麥花臣啲阿伯都射得好過佢

搵件成隊最廢射

鏝真係有運到

咁都破唔到不敗

邊個仆街放zaha架

新一年和和氣氣

迪布尼都傷埋

迪布尼收左皮

殺傷戰術

賓迪基先係最廢

迪布尼收皮都好

身體健康了

鏝冬天又可以入中場啦
傷邊個都無影響

好似好嚴重
要固定隻腳

射個件已經入左幾球
好過賓迪基啦

Puncheon 應該最好

下個topic開 祝迪布尼身體健康

2個打橫出去

死好命

鄰居 身體健康
10打11

自己唔生性連失6分，唔係仲想爭冠嘛

齊齊收皮

Zaha射返好過啦，心理都強好多

神風特攻隊

曼市重傷日

陣間絕殺

身體健康 大家咁話啦

抵撚死

zaha

回購啦屌

比鏝執返分

比利時黑雙煞

唔好理垃唔垃圾
佢衰極都造到機會出黎
好過而家乜尻手段都無

咁都破唔到半季不敗

學神好波

大家快d 去鏝區 祝佢地身體健康

呢場文西既表現可以媲美作客熱刺個場
屈到

米柒啦okay?

Kdb 斷左腳

咪撚搞,好邪
到時曼D人傷就仆街

請大家唔好爆閘

個下剷波其實紅得
隻腳伸到好高

好撚茅

英超球證食屎

yes 係要暗喜就夠

好撚痴線,完全想佢收山以後踢唔到波

係得車狗先做呢d弱智野

口德村

Agger

唔好學埋班車迷既衰野

Yes 人做我地又做咩

希望kdb至少踢到世界盃
雖然係鏝球員 但我個人係極度欣賞佢

我地自己處境都唔好得去邊 邊爆到閘

咁又好難做到賤種車果隻低賤😂😂

我覺得係英超最有潛質挑戰做世三

呢下唔加罰十場真係講唔通

+1

迪布尼斷腳有gif未？可唔可以放係曼區鎮住班爆閘狗

平時你on9都算
今次唔屌你真係講唔過去

咪on9啦
講埋呢d說話

唔好咁撚ON9喇你

Same,我都好欣賞佢，好好波，加上被帽過加點同情

young停賽的話,Lin17有冇機會頂一頂,點解完全唔用佢

痴撚左線

YES
講真邊個無得踢世界盃都好慘 一世人得三四次機會

鬥還鬥，點會真係希望有球員受傷

我話佢地 唔係我地

ON9

不如你唔好再入黎喇 好撚柒呀你條ON9仔

咪就係呢d引到極多hater囉....

兩個美斯丹 user 係咪同一個人嚟 一個 on9扮 曼迷 一個係反曼

對我嚟
除咗猁狗同剷斷shaw隻腳嗰條友
真係唔希望有球員受重傷

即刻執野回家吧

我哋人腳齊都做唔倒半季不敗
唔好咒其他人

之前係咁抽鳩文西水

咁樣搞一搞鏝聽日立即補強，又唔知買邊個勁野頂迪布尼

仆街真係比pogba燈中

準備睇xxxx 蘭隻假曼入黎發表偉論

Kdb有料
想睇比利時喺世界杯似翻隊強隊

AGREE

上季好似有差唔多半季不敗喎
不過和多過贏

一向撐你

引hater既comment 真係咁好玩咩

savic

1月科水打包Goretzka Savic

唔想見到三獅比人456

Yes, 行街見到野狗亂吠你唔會走去吠返轉頭

Both打得r聯

訓啦柒頭

真係好撚憎個d茅撚仆街，擺明攞腳

又搶中場
不過希望迪布尼無事，佢真係好波，球品又算好

無都照炒你喇 班中場中廢到咁

唔好話wc啦
都想睇下今年嘅mc可唔可以挑到疤拜同賤種

仲有隊psg
啲反擊又係好勁

如果有真摩2季..而家咁又好似有得追..

咁搞法會唔會同我地搶山狗同ozil

發下夢好啦
你睇個聖誕快車就知成隊都已經棄咗權

FF 完未
醒下啦49000

算啦咪咁多性幻想
人地傷一個KDB都仲有施華Sane史達寧
我地就連自己都未搞得掂

抵撚死
傷兩件

屌...比我發埋2017最後一個夢啦..

kdb早日康復啦唉

係禾堡飛天果季真係睇到嘩嘩聲

不過咁都斷唔到腳
有d美中不足

on9

死返出去啦屌你

咁得閒爆閘入嚟啊

又扮清高？
而家咁搞法真係有得追

企開d啦戇鳩

Lm 睇反曼又cap 圖😂😂

佢地人腳夠，少2個都夠人輪換

金曼笑尻lkk傷就得 我地笑尻番佢地就唔得？

個人認為今季勁過個季

好撚心要扮獌就開個新AC啦
呢D功夫仔都懶

[哲學] 獌狗其實同柒警有乜分別？

反獌句on9=假獌無撚敵
睇開啲啦

最衰我地之前連和3場
聽晚仲要對拖肥

等睇月巴入波剷草

就算鏝再柒多357場
都未必關我地事
人地柒 都要自己踢得掂先有用

希望一月可以保持傳統 神引援

過返車先再發夢啦

人品唔好呢 , 2:1

係撚咩
SILVA屋企有事,佢企21支持SILVA咋

silva 唔係生仔咩

睇kdb條片 好似冇乜野咁

班反獌無聊到要入人狗竇鳩up 再博比人cap出公海

係咩

爆閘狗幾時會自己喺度鳩完再用呢一個account cap自己拎出去笑
反正咁得閑

勁撚到...

停賽啊你

休息下都要 下下咁出 嬲到震

光頭佬話耶穌傷最少一個月

有傳話老婆小產
總之眾說紛紜 而家都冇官方答案

我地已經隨時前四不保
望下半季曼城幫手做低big6其他人
而失分俾我地

自己製造休息機會

KDB RIP

小心一陣比d癲狗話你咒佢死左

now話佢串曼,因為摩佬以前唔用佢

講下笑姐
佢都算球品好嘅 受傷到算可惜

又有話生cancer

挑佢上次夠話施華唔出得啦

[體育】不少年輕球員都易於捲入桃色問題、最新的主角是曼聯當紅小將連格。連格（Jesse Lingard）近日深得曼聯主帥摩連奴信任、在對陣般尼役中更後備上陣攻入2球、為球隊扳平保住1分、然而他的私生活卻似乎同樣精彩。原本他正與女模珍娜（Jena Frumes）蜜運-年、但卻被爆搭上火辣單身媽媽Leonie Borek。爆料的是當事人自己、而發生的日子是曼聯剛剛以1：2敗陣予曼城的敏感時刻Leonie Borek是曼聯的忠實粉絲、她聲稱在比賽完結幾小時之後、連格就邀請她到家中作客、當她到達時拉舒福特等隊友都在他家中一起吃薄餅看球賽。到眾人離開之後、連格就正式「開餐」、更於翌日送上一對他用過的鞋作為紀念。但Leonie Borek事後稱不太喜歡連格的「款待」：「他不懂該如何對女士好、其行為令人作嘔。他找上我只為了性而且貪得無厭。很明顯、性充滿了他的腦袋。他應該專心賽事而非專心性事、因為他是支薪的職業球員。」

條女好撚樣衰

講還講

重口味

他找上我只為了性而且貪得無厭。很明顯、性充滿了他的腦袋。

感動既係聽日開始又有得日日步操

你隻爆閘狗死撚返出去啦

你收皮啦 一轉風向 就話講笑

作為一個球員而家同死左冇乜分別

都唔知你真扮曼引抽定真心

呢度d 獌狗真係

突然覺得如果堅尼 生於呢個年代
肯定比自己班曼迷屌死

以為入左即討 依排做咩

呢句真，上年唔係咁都會咁柒去到六弟，呢幾年成日人地失分自己跟住失，追條撚咩

你快d咬走佢地

不了 我好和平 唔似你

食完地方的媽媽踢到曉飛

俾梳踢下啦

宜家無摩佬想要嘅右閘

仲有十個鐘左右就開窗
可以official右翼未

屌 用住大米先啦

白lin其實幾好
反正shaw左路咁搶口

巴黎個個有冇機？

睇開d 呢排中小學放假
過埋聽日會正常返

而家常規兩翼兩閘
得梳馬福係可以用速度爆人
羊同我華年紀大開始爆唔起
d反擊慢到

你唔睇下佢開咩post都碌多下呢個post啦

頭先睇左 引抽都換返個acc la

羊已經唔係用爆速去過人, 下下撚完先過

其實點解唔肯推番羊上去打翼

痾唔出奧燒嘅?

Happy New Year

傷左

HAPPY NEW YEAR

好撚多人

where

冇人...

早啲訓啦

hi all

各位巴把新年快樂

BILD: Leon Goretzka has made his decision. The player has agreed to join Bayern on a free transfer in the Summer of 2018. Done deal. #FCBayern

各位曼迷子新年快樂

尖沙咀

好彩安坐家中

又係拜狗

其實都預左架啦

德甲仔始終都係鐘意去拜仁

唔是去猁狗就得

個個德國仔都係想踢拜超

希望2019仲見到摩佬

由頭到尾都係英超幾隊自己ff, 拜狗呢方面真係好屈，成日免簽好野

祝各位曼聯巴打新年快樂 日日都有女陪

自己唔爭氣
鏝D球員傷都冇撚用

阿狗件Kolasinac又係免費,
真係唔明點解史浩克免費俾佢地走, 早一年好賣啦

德甲係咁撚奇怪，仲要成日一早講定
之前利雲都係咁架，寧願留到佢地完約都唔賣

唔好諗既秒 波爾多隻右翼

有沙夏回家都J

賤種拜簽左都唔會識用

各位手足 新年快樂

新年快樂🔴🔴🔴

獌識用隻普巴狗未？

臭鳩拜

新波歷克牙

聽講摩狗最識教中場 去拜晒曬

連拜狗都黎爆閘呀

究竟曼區有幾多人mon緊架

班賤種教都唔訓都要mon 住
仲勤力過我地😂😂😂

呢個po咁多笑話，唔睇晒曬啦

想睇笑話望下你老母咪得囉, 生到你成碌柒咁
真係唔死都無用

拜佢老母個山墳又唔見佢咁勤力
新一年走入黎爆閘搏屌
捧得呢D賤種波都係冇腦

過兩日開學隻小學雞無得上黎架啦

連登真係多小學雞
又多無腦鳩up
又多爆閘狗

奧燒原來後備都冇

傻鳩拜狗留底負皮笠水

洗撚望佢老母，佢照鏡都已經夠佢笑啦

聽講傷左???

隻小學雞唔見左, 俾佢老母趕左去訓覺

雲加又贏

臨走都幫電叻一把.算係咁😂😂😂

呢球12碼
琴日個球無

Dean逼害雲爺爺

屌 琴晚果球

妓

尋晚架仔手動作同位置都大過阿狗chambers

反而呢球有

點解英足總啲球證可以咁鳩屎

拍哂落去都唔吹

琴晚十二碼冇比
半場補時入禁區照吹完場
有球明顯出左界都判對方波
有幾球比人踢又冇foul
琴日黑到仆街

真係亂9咁吹

Kdb係咪真係斷腳 好可惜比利時世三同kdb都大熟大勇真係有機會

如果佢兩個無傷無病起碼入到8強

Happy new year!

羊停3場

Why

插人賓周

咁樣開踭批落去, 真係預左停賽架啦

violent conduct

Ashley Young has been banned for three matches after accepting a Football Association charge of violent conduct.

我地條防線仲有咩人用

睇左成晚紅白同cd tv

條友真係上上地腦, 呢下完全無必要

盲 大米

批爭呀？

抵啦

其實諗下阿妓有返卡蘇那 中前場都幾屈

唔洗退休都偷笑,比D獸醫搞死

kdb出事？

真心唔想個咁好波既球員重傷

睇LIVE就唔覺係好嚴重既
不過係擔架搬走架啦

傷極都唔好 退左休幾年啦 打機就勁

深夜留名

自己圍內傾啲賤種都要入嚟搞事
一係就cap出公海批鬥
班垃圾真係冇野做

係都用屎忽或者背脊骨頂啦 肯定無依家咁肉酸

live時候仲要係咁重播返呢下

你講半場個下 成隊都冇心攻拖慢黎做

想放假咪出聲囉, 而家停3場放夠廿日

Crosses 2017/18
Rank Club Stat
1. Manchester United 471
2. Southampton 452
3. West Bromwich Albion 446
4. Chelsea 441
5. Huddersfield Town 439

傳中次數大幅領先

有冇椰子gif

而家連斬都入唔到波

（笑）

阿狗俾人追和個球1-1個球真係唔使吹 英超D球證真係冇進步過

下半場修仔hold波慢慢搓 我地班友又真係任人地慢慢嚟

All早

即刻返黎

陣間就有得步操!!!好開心!!!

黑警

hi bb

thank!!!

場場踢到咁 真係可以番黎頂華西

你有無得閒無事同你d 伙記迷句西
貼張poster係宿

條撚屌爆完閘就笠水cap 鳩我地圖返去圍爐
呢隊死賤種抵佢年年比賤種蝗炒😂😂😂

咩轟一轟二 on9到 作埋d傻閪term

1月1號，買左人未

young停三場
真係on9, 無啦啦出手

咁早就有on9爆閘入黎
係咪咁好玩

Show Blocked User - 費格遜.

完全無必要
兜踭打埋去

條IVE仔以為有人仲未BLOCK佢

Gerald GREEN from way downtown!!!!!!!!!!!

左右閘仲有咩人可以用, 而摩佬會想用

自己po都要割席 唔係掛

吹呀?

Show Blocked User - Kante.no7

就嚟要擺羅美路落去

又多隻爆閘狗

左梳右白 仲有盲？

盲失晒蹤
得罪左摩佬咁款

今晚可能搵T仔頂右日中

右閘

今晚要比朗隊四五六了，
如果朗隊仲係度下前鋒應該未至於會咁

正常

如果文西唔係借走左分分鐘要用埋佢

其實反曼呢招好尾機
爆閘入黎9up, 然後cap圖屌曼狗
唔認就話人割蓆，loop返on9=假獌
冇得輸

你地搵條友入黎搞事之後就cap圖出去

精神分裂到咁，爆閘狗好得人驚

開心大發現咩，一路都做緊

唔計其他球隊有歐聯冠軍，得獌狗有歐聯冠軍

嘩又有

屌你老味連登真係垃圾到
個撚個爆閘都無問題

做唔到乜架wor,咪等佢地幫手推下post

又搞多次回家潮

依家曼個進攻根本唔係隻前鋒問題
係連摩佬都唔知想曼個陣地進攻點run
打技術流 你又唔知買盧卡古做乜
打雙翼傳中 你出馬達打右翼 又唔買出波/落底型翼
根本啲人腳就夾雜係兩類型中間 搞到兩頭唔到岸

個Jorginho球王片都冇咩特別咁

我覺得係無右翼 好似得返左邊有過人能力 對家好易防

Malcom!

佢地爆我地無問題，我地爆佢地咪死全家

惡過共產黨仲可以話返我地惡架

我都係覺得兩翼嘅進攻你入唔到禁區底線出波都係無用
除非你兩翼出波高質到kdb咁
咁我無野好講

Malcom, Jorginho, 前鋒, 左右閘
burn your money

下場出杜仔就
大米bye bye

Valencia when come back

遲左喎依排
準時返7點幾叫ok?

都話傷左

大米都係一個傳奇黎
睇佢係意粉打個左翼衛
明明啲出波都唔係話太差
但係一番到曼聯 出到好似唔識踢波咁

敢帥買返黎仲識踢下

Italy 出唔到線佢比意粉圍屌

大米出波不嬲都麻麻
係遠射有d睇頭
佢係意粉2014 Player of the year因為蜀中無大將者
佢黎到英超明顯速度同對抗性一拍埋去就輸
真係贏到班無腦Nigga既野係佢既意粉防守意識同智慧

佢打外圍賽都出過幾球靚波
打瑞典又有球差啲助攻
但係黎左曼之後好似出得一球 個球好似就做左助攻

大米其實都半隻腳bye bye 架啦
寧願出多d杜仔

屌啦聲愛記大把人等住剷草

明明以前冬季轉會窗未開都有啲消息傳出黎j下
點解今年乜嘢風都冇

因為唔會買人

肥西係到咪又係反擊快攻時 dup停後傳 唔係咁快唔記得佢係曼最後呢幾年踢得幾閪嘛 同埋佢係到都唔係踢前鋒啦 轉左好多年啦

完全唔記得左佢

好 on9 扮曼迷爆人地閘

正常人係唔會爆閘der

Who

垃圾木

我地冇人爆返佢地閘真係顯質素

真 重係小學雞咩

正常人邊有咁得閒

做乜鳩
你人生有冇笑過

你先爆過人閘 扮咩姐

最好笑係臭鳩拜都學人爆閘😂😂😂

唔爆都唔知有拜狗fans係度

淨係記得呢隊賤種年年比蝗撚狗咁撚😂😂😂

人地國內拎第一架

今時今日d反曼真係好on9
話緊你呀mon post狗

曾經爆過一次
之後都冇了

你既質素

係

爆完閘又話要擺迪布尼斷腳相係頭post

冇話放頭po… 係佢地爆閘個陣先用姐
不過都係唔用了

件老鼠曼迷黎咩？
唔係軌迷？

鏝自己on99 乜柒身體健康做post. 一晚傷兩件

阿古狗條大陸仔最柒

軌，佢前排爆得好勁，但之後又話和解

佢On9架

做咩事呀D清

由佢啦 無得救

其實要買就不如買斯連斯基
又肯跑又hold到波

你個名。。。。。。。

又唔中意呀屌你

冇牙 冇意見

你個名成浸柒味

你個人就真係成浸7味啦

拿坡里波蘭佬

Jorginho 隊友

你先係 快啲做功課啦撚羊

好柒

Yes 可唔可以改啲正常少少既名..

發覺到班爆閘狗剩係日頭/假期先上到黎
小學雞夜晚媽咪唔俾上網

教都唔訓都要MON住

今晚又夜場, 無埋羊仲唔西到完場

可以放頭頁

好正常已經...

Hi
咁多位三弟

木頭起身買人啦喂

進攻核心雀屎撚羊

俾人停3場 真心抵死自己攞黎

俾d機會新仔啦如果唔信大米

唉 羊

今晚雙閘放題,molamola..

Lm

讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

有錯咩

自己創造休息機會

Btw 大米傷左呀 你地講極都唔聽既

操練個時整親？唔想大米走

咁要出T仔了 或者連迪路夫打右 jones rojo shaw咁排？仲有blind

me me

You you

今日咁得閒？

隻隻字都識, 加埋就唔知講乜鳩
原來匡智會都有放假

Malcom!!!!! 雖則都係獨獨地，但佢的確有能力交波同傳中

做咩仲要回果D 人
好彩連狗整左full block 功能, 連人地quote都睇唔到

柒入到黎咪笑下當推post囉
就黎又1001

1001綠帽狗又出動...

見到d爆閘狗係出面自己同自己傾計就覺得好好笑

一堆奸奸

仲放緊假係多d小學雞架啦
聽日返學咪唔見哂囉

放假冇野做

放假無得入塞車po 叫春

春～～～～～

手足新年快樂

通常留個名就走

半個鐘冇人

今晚...好驚朗隊鏟草

可以入tg gp叫春

鏟就實鏟
睇在鏟幾多次咁解

希望鏟細力少少

鏟完不如順便屌撚醒成隊
冇哂火

今晚仲要作客，應該都嬴唔到啦，坐輸望和啦

最好輸撚埋佢果斷買人

上場好似未放完聖誕咁

我都想朗隊鏟多幾次
屌撚醒班人

我驚佢做三角型個慶祝動作炸

光明會

原來今晚贏就破紀錄
英超對同一球隊最多勝場紀錄

下季先破到

真係感覺唔到今晚會贏

Yes
等比朗隊鏟草啦成班大帝

咁既近況仲諗住有得羸

連和4場都唔炒摩佬
以後唔撐曼聯了

今晚會唔會打三中堅

輸都破紀錄
快車期一場都贏唔到

仲唔炒摩狗
木仔不如自己都躝啦

再嘈就賣走你

屌講真楊格應該唔係有心
洗唔洗咁重手呀

你 又知佢唔係有心？

無埋羊真心難搞
除左lin mata 仲有邊個fit
Mata夠唔夠力頂埋今場都難講

普巴停賽復出後已經4場不勝

又有個未撚見過既人走入黎9up, 再cap圖出公海

擺明有心
好撚暴力

真 如果佢係香港做 一定搵心軟拉9佢

擺明批落去都話無心
根本完全無必要

現實有幾失敗先會扮曼迷9up搏俾人cap圖

早晨 啱啱訓醒

班反曼究竟同我地有幾大仇口

同你最大仇口

上面個個轟狗嚟

有時真係唔明啲球員點解唔可以專心踢波

上年牙妹打MMA 而家又到羊

想申請休息唔批就咁

淨係留名算

連朗

今次羊真係自己on9 個cam仲要係對撚住佢嚟影 嘈都唔駛嘈

迫害摩佬 想佢快啲走

就係見到個cam影住先黎料, 如果唔係點放假

批一下你地又咁多嗲

狗西 你又黎料呀

之前小豬果下都係

入嚟扮曼嘅死全家

認真
羊個下都叫有心我都唔知講咩好
咁都要罰3場 不如番去打乒乓波算啦

摺埋啦屌你老母

係得你先覆
Btw 1001綠帽狗呢

死全家

樓上先祝完佢死全家樓下即刻有一個入嚟

Hi 撚樣

岩牙清 建議張批睜列入足球既一部分

真係慘
盧卡古搞到訓擔架，帶埋氧氣罩出場都要俾出面班撚樣冷嘲熱諷
唔訓就個個都祝福快啲康復

連登班濕鳩小學雞反曼反到上哂腦

真正睇波既邊隊都唔想有球員傷

真 就算幾僧人地對波都好
都唔想有人受傷

How about me?

我曼是原罪
如果lkk仲係拖肥 一定唔會比人冷嘲熱諷

同埋以前高登好似無咩人爆閘 而家連登就個個郁啲都爆閘

係你唔郁都爆鳩你好似好威威咁

上年有冇見佢比人笑﹖

上年最多咪比人笑下對強隊腳軟 唔會好似今年過左黎曼聯咁痴線

連登小學雞多 以前爆閘咩迷都俾人屌架啦

所以真係r爆頭 可能真係連登ac太易申請

冇波台風紀整頓下真係差d

Real

1

2

做乜鳩呢個po咩名都冇都有41個負皮

爆閘狗死全家

朗隊回家

hi 1000